\section{Änderungen gegenüber dem Entwurf}

Der folgende Abschnitt beschreibt Änderungen am Programmentwurf gegenüber dem Entwurfsdokument, insbesondere den Klassen und deren Methoden.

\input{sections/changes/shared}
\input{sections/changes/client}
\input{sections/changes/preprocessor}
\input{sections/changes/server}